就港貨來源標記 邱騰華稱正式要求世貿處理對美投訴

分裂國家

made in China 好失禮你咩

邱騰華鼓吹獨港

強烈反對分裂中国領土